有冇人開冷氣開到俾老母屌......

話說由上個月開始就熱到仆街
然後基本上最近一個月都係24小時長開屋企冷氣
老母呢兩日就拎住張電費單屌柒我
話我開冷氣開到差唔多成2000蚊電費

正評：咁撚熱唔開冷氣點生存
負皮：抵屌

你出錢比電費咪唔洗比人屌柒囉

2000除返30日再除返24個鐘
開一個鐘冷氣都唔使3蚊

你俾咪得囉

其實都係呢兩日先熱姐，月頭19度都開冷氣抵屌

一個鐘一蚊好平呀

你老母有冇煲湯叫你飲?

屌9返佢啦，咁撚窮學咩人生仔呀，35度冷氣都唔畀開，屌

依加part time 有9k一個月都俾番3k屋企人
利申：仲讀緊書

30度唔開冷氣咁屋企部冷氣拆撚左佢啦

有，成日煲

真，咁撚熱街都唔想出啦
仲要屌我開冷氣，佢應該想我伏屍係屋企

除60日...

佢地話要夜晚先開

咁撚多人負皮
你地係咪唔撚開冷氣？

通常我都龜入間房開自己部3/4匹做自私撚
其實屋企轉曬led， 唔用電子恆溫暖水煲， 個電費已經平好多

你用咩冷氣 我放假開24 平日計埋開13 14個鐘左右 都係1500咋喎

唔算貴 我開到3000幾一個月

我係個廳到開冷氣，然後攤係梳化，好撚爽

唔知咩野德國牌子，一匹半，開24-25度都好凍

Pish